(push)北倫敦旅行團

布b巧求其

左邊個堆全部唔識

識美欺係足球上帝就夠

仲係唔出dybala用meza

meza 1:0

踢意假呢D三線聯賽都唔方勁

【突發！ViuTV免費播多場！一陣2:00 阿根廷 VS 克羅地亞！⚽】
ViuTV 99台、ViuTV網絡平台免費直播！仲有Now player Ch.630都會同步直播！
我哋為你送上多一場D組賽事，
想睇美斯？一陣見。

今場用Enzo Perez, 創造力應該好過Biglia
上場對面死守都出兩個防中簡直ON9

諗緊睇唔睇

好茅

Rebic好仆街

隻揪未

阿根廷都幾茅

天亡美斯

阿根廷

卡巴尼路
咁高章

會唔會分組賽出局

RIP

摩迪>

奧達文迪抵撚死啦

抵

冇品到

今年好難估邊隊冠軍

上帝已死

Today, Marcelo Simonian, the agent of Ever Banega, has arrived in London. Direct contacts with Arsenal officials scheduled for this evening even if the operation appears difficult."

三粒

又要退出國家隊了

挽留

Ok 咁唔走

唔係美斯分組賽都入唔到，仲想典

你唔係估亞軍廷掛

好似阿疤雜種嚟

係啊以前高登時代有入去傾波

又話sampaoli勁既

回塘

啲死疤狗硬係有種我最識波嘅傲氣係到

揀人係咪唔到佢話事？

係，d人美斯揀

都係宗仔識波

宗仔都有傲氣

足球都係得宗仔的足球

agger
可惜收咗皮

可惜宗仔太忙

呢排冇事搞啦

忙緊燈波

9c貴在每日堅持

同假波集團有聯繫

丹麥多謝你🙏🏼

好撚大雨

係狗會附近,宗仔快俾tips

法國冠軍

底褲都濕哂屌你老味

使唔使幫你吹返乾

唔著囉

佢有肥妹都得啦

都是唔買了

佢幫緊你吹啦屌你老咪
而家折墜到要搵毒狗幫口吹了

四球綠帽慘汁

大家小心羅寶

無女就唔駛煩

搶走9c

德/法

我覺得領隊唔係無責任
但隊波打到咁已經超越領隊問題
你半隊波係球星
會唔會話無領隊就唔識打先
好領隊可以提升球員表現
差領隊唔會令球員唔識踢掛
而家係成隊包括球王都做唔好自己本份
連d基本配合都做唔到
人地迪甘斯都出名廢
法國都會打到d基本入楔落底出波之類
況且呢個問題四年前甚至更早已經存在
而家賴晒落森柏度好唔公平

冰度copy

禾自己打

比子好波
分析詳細易明，字字鏗鏘有力，尤如暮鼓晨鐘，令人心醒

認真架

不過我見d人話領隊㨂埋一堆工兵無用，又唔出迪馬利亞個d自己攞嚟

就算唔講基本配合
班撚屌爆落底既速度都唔及上屆

佢排陣同臨場係廢架喇，無得駁
揀人方面唔知佢有幾多權力，不嬲都有傳阿足總要揀返自己人，唔止今屆問題

上屆主要得拿維斯肯爆
今屆個個畏首畏尾驚輸咁

個個爆底回傳唔傳中 一係傳去另一邊線 抵出局

另一隊係丹麥 傳傳傳 回後拖波 唔係大力臣已經出咗局

willian 1:0

食晏個個笑小花 今季仲有冇人可以挑戰最佳喜劇演員

等睇小花尾場救世再捧世界盃

靠iwobi幫手然左冰島先

快d收呢隊濕鳩皮

佢入冰島波就正式超越兩大球王

尋晚連final third都入唔到啊陰公
唔知戰術定點 美斯係左路 個波就去右路
美斯係右邊就攻左邊
同第一場美斯霸住個波完全兩個極端

因為美斯個邊最多人守，攻另一邊咪無人守

Jesus 1:0

比子有理

OK

跟了

Xhaka og

9c

Arsène Wenger on Bien Sport: “Wilshere refused two offers from Real Madrid in 2012. He also refused multiple offers from PSG last year. It’s a shame he had to leave but I've never seen a player as loyal as him”.

on9 11/12成季踢都踢唔到

愛蛇食屎

呢排好撚多人用雲加個名9up

祖爾甘寶

射到咁

有我藍九成功力

睇好拜恩雷斯

玩完了

宗仔唔係咁易學

ON9方面學到足

條撚屌場場都越位入波

踢鏝果陣都係咁

踢開巴西街場係咁上下

巴西正選前鋒竟是兼職油漆工人

哥斯達黎加啲小組幾好睇

跑得慢已經輸咗大半

前面唔夠人

泥馬

啱先睇，有無出費綿勞

ok

no

今日條囡正過陳日

陳日對腳有肉地D

俾龍嗰下短到

咁都唔使失

笑鬼死

短過soshort

on9子燈到痴撚曬線

呢下又係痴線

耶蘇冇波入了

咁都唔入

俾佢地燈死

哥斯達䉠加仲唔出甘寶，唔識波
出親都有貸交

痴撚線又冇

navas mvp

泥馬係自己禁區插水

龍門好勁

出局啦巴西

晉級了 on9子confirmed

費綿奴

大家都好期待佢講費綿奴

屁馬

呀!!!

垃圾finishing

華仔>屁馬

華仔中龍 不過軟射

雙雙個屆你唔講

冇了

救到!!!

var 啪啪啪

mola mola

尼馬柒到

燈到射都冇得射

var ho ball

燈到無左個PK

var救到牙

笑死

黃

條仆街根本成場都借勢跌
少少接觸就仆

嬲鳩!

屁馬笑話

所以mark佢嘅可以盡情踢鳩佢
反正都好難分真假

真係好難怪上場十個foul

好好睇

佢又唔係小花個種想踢都踢唔到

馬細路

ooo上身

訓到完場

笑4

又拖一分鐘

南美風

屌你老母！

屌你老母

唔係耶穌

Jesus助攻

燈到冇波入

唔係jesus

我話係就係

屌你老味

1比0先夠膽做

屁馬幾時斷腳

下場

錦上添花王

撚狗

巴西住污

on9仔

輸緊波俾人咁撚燥燥地實踢鳩佢

呢啲就真係格衰

博屌

尼馬

尼馬都入左波,美斯呢

主角要最後先出場救世

禾比1:0

宗仔比料未

後備建功

2&b sub

留力

念力carry

好似牙朗咁指揮

佢無上場即刻無mood睇

後備提場

on9子快d出料

打最佳位置都唔G持咁唔比面

yes

下下大扔

0-0

唔夠冰島頂都堅持燒味

no iwobi no party

0射門

杜奧巴剷光頭認佢唔到

光頭仲使唔使肩負責任

冰島壓得咁上

見對面D攻擊無料到就推前

十足十fifa啲角球反擊

屌奶星燈到......

對手強專心守反而無事
而家對手唔算強想攻就出事
尤其D非洲波又快又怪腳

25b carry

冰島主攻都係得燒味
但上半場幾球都把握唔到
反而巴哥半場話nigger用邊用得唔夠
而家就塞多兩隻

musa

冰島條中場散曬

25B又carry!

D防守無晒

慶祝對住鏡頭嗌

同後防距離遠到

又VAR

var又中

飛機

ON9

咁撚大力

貪心想chok角
見佢吹雞隔左陣先射都知無咩信心

橙

上場恰南美矮仔就得
今場D黑鬼步大力雄唔怕你啦

25B

球王出場

六分鐘表演

有人用直播平台播NOW比人拉左

勁！

感謝提供笑話

睇cctv咪好 走去播now

Happy jai

又話維京人體格點勁 連d剩係識跑馬拉松嘅非洲黑鬼都攪唔掂

happy有姐logo應該唔係佢牙

佢TG報平安無事

有幾個人播過

瑞士出局ok

睇唔睇好
瑞士D波

失眠睇唔錯

抵啦

沙特球員d腳法

大賽球員沙卡

好大雨

老師又中

on9子令世界盃好睇咗好多

上場d人屌沙加廢
今場有無人吹奏沙加？

上屆隻八爪魚🐙今屆有9c9

睇清楚xhaka個球好撚靚

起腳之前仲轉得好勁

on9好嘢 多謝on9

出料未

Xhakaboom

🇭🇷世界杯克羅地亞討論專區 🇭🇷

LIHKG @ Android

原來咁解

兩個特別醒神

同禾地腥港有d似

因為佢係阿狗打防中,佢打防中=垃圾

一係放返佢上中中

Ozil 1-0

收爺啦放毒料

等宗仔俾料

奧燒仲有無得出

唔出等豬啦！

谷阿莫「二創」挑戰世足FIFA 深夜刪影片怕賠到脫褲

台狗

呢條台狗柒一次唔夠仲黎多次

@宗仔

奧斯爾傷癒復出狂轟五球帶領德國出線

咁毒自己友都燈

Yan@Jan10i
Everyone is a gangster until the real gangster arrives.

假阿

冇燈

一陣德國贏波大家就自然冇聲出啦

心計

又發功燈了

Hazard 1:0

4:4完場

一開場波黎睇，就見lukaku條on9單刀推甩，再黎多野空哂唔射傳後

星期六班偽毒走哂去屌女

吹咩

對比利時無咩興

R洲紅魔

你出左街就出左街啦

又屈

現充Jealous

四球好波！

上屆世界盃個陣吹到成隊世界級球星, 出到黎打燒味

宜家就3:1

享狗

4:1了

多嘴狗好波！

情願教盧卡古都唔教黑b
食屎狗嚟

黑B資質咁高都唔教

全部功力過哂比我禾

黑B盡得享狗同雲狗真傳

hii final完都唔上黎睇波去左屌鬼妹,唉..........

巴輸亞衣

唔敢反禾了

難度波先入

入得七球 垃圾

一定係假波嚟

一路都睇緊 唔巧屈禾

一路屌女一路睇

阿根廷召開誓師大會

根據阿根廷TyC的消息，在昨天阿根廷隊內進行了一次會談，包括美斯，桑保利，馬斯查蘭奴以及足協主席塔皮亞等人紛紛發言。

6月22日的這個週五對於阿根廷國家隊來說不是普通的一天，在吃過晚餐並且觀看了尼日利亞和冰島的勝利之後，阿根廷隊內進行了一次嚴肅緊張的對話。

根據TyC消息，在這次會議上，隊長美斯和馬斯查蘭奴首先進行了發言，隨後教練桑保利和足協主席塔皮亞也紛紛發言。

這次會議的目的就是為了削除隊內的分歧，並且為下週二的關鍵比賽凝心聚力。

此前在與克羅地亞賽後，阿古路曾經對桑保利「戰術沒有成功」的言論回應稱「他愛說啥說啥」。被認為是球隊內部出現了分歧。

炒咗個教練美欺做埋咪得

阿古路=9c9

支持炒教練

支持,等爺爺黎幫美欺脫苦海

潮撐大韓民國

點解國歌唔唱KPOP

咪係，成班跳埋女團d玩腳舞先啱

露屎忽同西邊搞到墨西哥球員分心

跳舞肥妹.gif

擋曬

第三下太獨

孫三腳

好波

陷害禾地oppa

想聽何輝吹奏韋拿

好彩無何輝

差啲助攻

平時叫開孫興民，宜家變孫興敏

佢個名漢字係孫興慜

呢位球員心理質素非常之高,任何大賽對佢黎講都係等閒事,講緊既係卡路士韋拿

有聲

比子sick ball

屌

笑鳩獌狗

比子都係oppa

隻死熱狗幾時收皮

oppai好d

狗黎

右邊唔俾

Lozano兩下都處理得麻麻

係咪韓國美斯

有點獨食

no ozil

小狗靚吸

撚到D泡狗

燈到冇ozil

抵啦,留力到世界杯牙啦

即刻助攻

屌完女拿?

-6狗

泡菜個10出黎打人 ?

冇證冇據唔好亂講野

話係就係啦，唔駛prove俾你睇

豹返就中肯喇

泡狗食撚屎啦

人地派膠入唔到仲踢鳩人

仲理直氣壯咁同人嘈

真係全部都狗黎

毒錯同宗仔嘅同類

包皮迷泡

佢地2隻都高汁過泡狗

講得好！

自己帶到入禁區腳軟

韓狗out啦

屌你泡菜個12號換走出到去個下敬禮笑到我噴左水

佢地唔支持自己同類

咬

無計,佢地on9到自己同類都認唔到

有陣唯唯味

又射得靚

條熱狗仲未收皮

佢好似郁唔到了

叉曬腰

收左皮了

原來比蓋清破左個三零

無燒但又出返達斯拿個d

仆街仔孫興慜

OZIL同25B打同一個位

now又收皮

又免費播?

咁渣架又屈服, 比著我地TVB一定唔會妥協

-6

應該係個app又死焗住免費

我知, 所以咪話佢屈服

唔介意佢屈服到決賽

真係要多謝NOWE手足比錢大家免費睇

Nice

又一球搞掂

唔出奧燒

舉手王

呢個拿臣係咪阿狗嗰個

Draxler

Sebastian Larsson

原來仲有得踢

半場呢首究竟乜歌黎
係咁溫黎溫黎

瑞典D反擊係爭最後一腳

reus

包皮咁早抽水又柒

佢柒開

kroos 斷左幾多球

德國

救到

brandt

打少個反而壓住對手攻

垃圾瑞典

呢D位剷

包皮係公海以一敵百

入去撚佢了

包皮又唔出去應戰

贏波

又話隊波無奧燒仲順

三分已袋

要求宗仔出黎解色

好激！傳阿根廷球員自決陣容

【體育】正徘徊出局邊緣的阿根...

個個都話要踢咁點算

緊係美欺話事啦

真。美斯朋友隊

宗仔鐘意既領隊

燈死咗

雲加

石頭1:0

佢有咩未燈死

德國都比佢玩死

然波

點睇今晩

做人做狗睇呢鋪

og？

宗狗

續集, 宗仔的波料

sterling 1:0

乜又關佢事

完全唔關事

gun jor

人做佢又做

街場慶祝動作

希望佢都比人罰埋

有宗仔照住

咁罰硬了

Wenger tells @beINSPORTS that last season he had to force Ozil to stay at home when he had a persistent back injury. Ozil wanted to play.

假ga

“Whatever you do, don’t block out the last three letters of Arsenal with his head, it’ll look rude”
“OK, sure”

四球

又玩屎

點知姐
錯信twitter個sam

毒狗迷愛未

佢都中咗招

期待sterling表現

冇迪布尼,施華=屎

龍虎切

機會黎喇

期待連加特仲好啦

我韋碧克降臨

linz

廢lin

假波!!!

嘩屌西到

四球話係就係

唔出黑b等輸

特登射失

入到波即刻死

on9

比子好波!

又角球

Hvis du dør, dør jeg!

報咗驚

初四好波！

未來人

獎佢有屎食

龍虎切拎失幾次了

屎狗食屎！

有人著阿狗

好撚垃圾

咁都要犯規 控到離曬腳

假波

Keyman講到甩甩cutcut

最後一腳

sterling真係比宗仔搞死

助攻

連佢都入波

都話期待連加特仲好

我阿婆都傳到

快啲對比利時表演

好多漢奸 回歸咁耐仲撐英格蘭

鬼叫祖國唔爭氣咩

洗唔洗咁撚多人

快啦，好憎英撚呢隊西波

屌你老味靚到

勁

fifa啲罰球

宗仔

sterling無嫁喇

又助攻

圓桌會議

助你老味啦助

史端寧咁就玩完

No mercy

cls又十二碼

俾stones射啦

假波 又12碼

比stones射啦

嘈咩呀,都輸左4球啦

sterling啦

倒模咁

刷12碼入球

溫拉~~~

假波唔睇啦

下半場出黑帝數多五粒

換Vardy了

咁都claim到

On9

牙女保祐

破蛋

塞內加爾W
波蘭D

小日本然2:0

250已經好慘

6球都入唔到一球

儲氣姐

留返開季日對阿犬入

差d倒掛

愛蛇開季頭二場都贏唔到可以返屋企

d球迷開心過贏波個隊

點解冇淺野

有入選咩？

日本幾時有新龍用

大名單個陣好似有

好似見左呢個龍好多年

好ON9

連冰島班part time龍門都比唔上

射得靚

分邊果吓都好靚

岩岩好

長友佑都個下唔知控甩定專登控到咁都好靚

錯左旗

無所謂啦D色一樣

應該係控到彈離身但咁岩fake左兩個後衛

中楣

難得佢射得咁靚

收皮了

兩下把握唔到
靠本田圭佑了,上場佢出到黎隊波進攻都好左D

即入

好熱血

好波!!!!!!!!!!!

頭先有個日本妹好靚CAP唔切

睇唔到

D黑鬼咁高大都和到，算係咁

係,成隊得長谷部誠,酒井宏樹同吉田麻也高大D

條左路空晒唔落底出波，就去cut入中路成堆人

佩服

好似係宇佐美貴屎

有個日本肥妹舉吉田麻也牌

四球好波

舉起吉田麻也

完場你先出現

留意到on9又燈到塞內唔贏

專心睇波

佢吾是禾地手足

真

偽毒都唔是我地手足(毒狗,包皮,初4)

我都想係偽毒

BBC無啦啦叫沙巴列達介紹阿根廷茶
之後迫杜奧巴同加利佬飲

宗仔點睇下場同隻波蘭廢鋒

冇得踢

加利佬話好難飲

Cesc Fàbregas on Harry Kane: "Now it's time he goes to a proper big club..."

笑甚麼 你都差唔多

ooo 3:0 ccc

撐ccc 班手足

宗仔d料識睇嘅話全世界最準

公海個班仲肉緊過阿根廷人

屎屎屎

無睇，有無派膠

前世比美斯殺咗全家

肥佬係鬼

同遊戲台d人嘈ps4 同switch一樣，咁肉緊都唔知做咩

agger

講緊牙路被棄用個po，一邊撐牙路，一邊撐教練，兩邊都講到自己個套實贏到

棄用

牙路出半場囉

羅東幾時完exam?

下星期4牙屌

直到永遠

唔記得今日星期一,係今個星期4先岩

X朗停兩場

反沙加嘅又可以屌佢咁衝動

返hk?

no條女黎

又黎

用咩apps搵sydney d餐廳評分

jealous

炮叔日日陪女啦

我都係google

無了

屌咁lxxxxxxxx呢

Btw Surry hills 有幾間cafe既brunch都唔錯

去過
佢生日想搵間好D

搵下 darling harbour 同埋barangaroo個邊

其實未confirm
係得沙卡同沙基利會停

A verdict is expected today on FIFA’s investigation into the use by Swiss players Granit Xhaka and Xherdan Shaqiri of the Albanian double eagle. Swiss captain Stephan Lichtsteiner’s repetition of the gesture – in solidarity - is also being looked at by football’s governing body.

隊長多手

屌你老母又b害我廠球員

咁蠢都有 去地鐵會唔會跟鳩乙亂摸

#WelcomeShaqiri

港大 Civil 畢業生去向分析！

毒b真係屈g

狗中之龍

桐生一狗

炮叔而家仲未好番
唔洗番工夠食啦

廢中失敗者

日日撚貓都失敗

Eden Hazard 'Offered' to Real Madrid By Father After Deciding He is Ready to Quit Chelsea

快

Jeorge Bird@jeorgebird
Interesting Rakitic was once on trial at Arsenal as a youngster. Wasn't aware of this previously.

les thompson@SirLes07
When I used to starve rakatic for mins 😏

呀豹加油啦

人生然家都不滿

g持炮叔

等毒b養埋我哋

六日子去埋塞爾維亞做兼職

獨裁打手

唔怪得澳洲傳媒都話好多中共間碟淺透入各行各業

抵六日子發達

宗仔俾料未

so9

winning神龍akinfeev

休息一天

渣ga

阿叔以前返七日都係咁啦

txxxxxxx

fm 妖人

要集中精神祝福美斯

美斯有咩得罪你牙

頭先個球仲以為會入

last分組賽都咁搏

其實烏拉圭咁搏做咩..?完全係損人不利己

爭首名

宗仔hoball

沙特和緊，係咪宗仔祝福錯咗埃及美斯

y not both u underrated宗仔

祝福埋 美斯都仲得

佢迷iwobi

完場有專人送球證去見普京

俄佬咁高大，點解唔玩燒味戰術屈下機

單刀橫傳

啲斬波冇球到

公海連登仔雙重標準到
明明牙蘇單刀橫傳傳得柒
都屌卡雲尼唔屌牙蘇

因為佢埋門柒嘅印象太深，做咩都係屌佢先

入波了

我阿婆都入啦

雖然佢成場都柒, 但個下佢無做錯都屌
度度都咁鬼多球迷盲撐盲反, 阿迷都唔少

已經係我地既人拍埋俄佬度超矮

挨落心口度

個時夠多阿迷手足話要簽卡雲尼啦
佢地係咁,以前簽人就屌唔係星/唔勁/咁平/咁老，宜家簽個堆人就話好好j

沙地贏埋

個陣九成反卡雲尼同西瓜恩喎, 個個講到佢廢過基佬
我成日拎數據撐卡雲尼同西瓜恩都無人理我

最衰都係拉莫斯

真
拉莫斯搶走利個歐聯同埃及個世界盃

之後個屆就屌點解唔簽西瓜恩了
卡雲尼我記得有段時間好多人話簽佢好過啦，咁可能我記錯

俾宗仔燈死咗美斯

開咗迪基亞0撲救po 茅人理

卡雲尼>拿卡

我理你！

支持牙朗了

16/17 R聯對psg印象太深

REF

兩場一齊踢搞到唔知睇邊場好

宗仔燈死阿朗

原來哥利斯馬又招牌腳面拉入

on9又中！

靚到

摩洛哥嗰場睇精華都覺得好睇

biggay兩次手球冇吹

是咪宗仔嚟

拉利宗

要叫宗哥

宗哥！今日有咩貼士呀

想打俾宗哥問料

國際足協公佈瑞士對塞爾維亞賽事嘅懲罰清單，薩卡同沙基利最終唔駛被罰停賽。

瑞士：
薩卡同沙基利因為違反體育道德，各被警告及罰款10,000瑞士法郎。
隊長列治史迪拿同樣被警告及罰款5,000瑞士法郎。

塞爾維亞：
主教練基斯達積賽後因指責球證判決不公平而被警告及罰款5,000瑞士法郎。

資料來源：ESPN

體育歸體育 政治歸政治
沙加攪分裂，應該重判啦

應該即時監禁，不得上訴

打左，今晚等收錢

點解兩個球員罰既錢數唔同，老野可以罰少d牙

Stephan Lichtsteiner was fully aware of the symbolism:

"It was good. Why not? This is the history for them. The war between them was so difficult. I spoke to the father of one of our players who is Albanian, and he told me about this history. This is more than football."

明知故犯，應該終身停賽

真，踢波就踢波啦死老野，搞埋d多餘野

返瑞士拎基本收入養老啦

啱啱開始睇darling in the franxx,後面係唔係伏

唔係
超有趣

一個會承認非禮既人係唔會講大話

毒狗真係狗黎，問人意見，答完你你派腸比人

佢睇唔明人話

怪錯左你

MAL 8.1分🤔

睇咗頭幾集仲ok

12th Man 🇧🇷@_The12thMan
Backro changes at Arsenal, brilliant to see a fresh start but always sat to see so many long term Arsenal-guys lose their job. Maybe some big culture changes too, 5 Spaniards in.

原來兩個龍門教練

西狗德狗全面進場

鰂魚涌有人開槍

宗仔好似比人射死左

今晚冇料收

捱埋世界盃先
插住喉都要俾料

giroud 1:0

知道就all in啦

宗仔最後一戰,一定all in

on9奇俠4：明燈之滅

all jor

香港俾班廢老攪到好亂 好驚驚

豹叔唔使咁自責

班廢老爭家產都出槍
鍵國戰士就用鍵盤

講到尾都係90後00後唔爭氣

比子唔係90後咩

罹寅貢認真=.=

個女人係咪打得多cod 同battlefield, 有個80碎爆頭

俾著美國，個女人就俾差佬開槍射低咗啦

最新個集直美出返黎睇到我

個女人比人搶身家

可能PUBG

Allin左g佬入波

劇透

好波!!!

屌你老味!!!

想G, 鳩乙講多D

🇫🇷

冇睇都想g

首名出線冇難度

丹麥成隊蓄生

基佬D彈彈波真係堅勁

神鋒射得都幾垃圾下

唔好盲反

ok,神鋒又表現出符合身價既表現

Lemar好似唔啱channel咁

ok buy france next goal

無雲加指導係咁架啦

好彩買唔到佢

雖然越位,但又黎多球身價射球

on9,罰球唔比人踢吹完

差宗仔一句就入到波

on9咗,下半場入

一千萬唔包右腳算係咁

90m抵到爛

rip

左腳重炮 右腳不俗牙

仲未知宗仔呢句係燈

Fischer

咩呀

lemar好撚伏

又比 料

好耐冇聽過呢個名

宗仔都燈佢唔到

隻右閘同丹比利D默契差到,傳失幾多次

法國應該過唔到8強

俾d信心

agger
摩納哥班水貨

得麥包皮做到野

輕鬆啦

以為入

法國不嬲碌下碌下就晉級
今場就擺明例行公事係度hea

借走左唔計

一場論
信下雲加眼光啦

dolberg
上季收曬皮

件中鋒終於走

佢自己都唔信

mbappe

宗哥比料

基佬

佢留力下場

身價又黎

gun

好似大傷完收左皮

隻右閘當日都係險簽

G佬呢下轉身抽射

想簽嚟打左

又話d彈彈波二傳好勁，仲未助攻

基佬真係賣得好

隊友問題,唔好怪佢

Lazio are already preparing a replacement for in-demand midfielder Sergej Milinković-Savić and could turn to Arsenal's Aaron Ramsey, (Source: Corriere dello Sport)

馬玩波仆街.gif

replacement

法國中前場好似得麥巴比想贏波咁

milinkovic savic是咪吹大咗

Ramsey吹大咗

mbappe我屌你老母!!

基佬咁平仲想典牙

應該同lemar差唔多

鳩斬

得麥巴比有能力贏

賣走晒牙奶同藍斯就爽

冇咗greizmann得番lemar可以拎波

前者有無吹大咗

greizmann都鳩鳩地

布布準備

唔比爺爺教就抵廢啦

算最正常
走位拎波做決定都有威脅

me極少睇佢踢波，睇親都係鳩鳩地

呢排少見布布
係咪入咗老人院俾姑娘塞屎眼

是咪俾會然印像影響

訓先,一陣睇宗哥表演

又死一個手足

唔係講華仔喎

冇啊 好懶連lin登都少上咗
now open post

有囡就唔理手足

me mushroom

mushroom

毒狗的蘑菇

又香又甜又好味

your spring pocket will be BBQed

偽毒全部都要死!!

咁呢個post得返我同你同豹叔

u,毒狗,初4

Lichtsteiner, Leno, Torreira & Sokratis for £60m. You would expect a couple more to come in once we have shipped a few out.

BREAKING: @BVB confirm defender Sokratis Papastathopoulos is close to joining @Arsenal #SSN

貴價屎基拿斯

梅屎勁定佢勁？

都係垃圾

1001幫毒狗含

1001比布仔屌屎眼